日本數據卡 viamobile.cc

今日買左張日本卡
有條網址 冇料到嘅

有冇巴打已經試過呢張野?